大家要多d 用twitter，咁先會更多外國人會留意到

facebook,reddit已經奶共了無得救